倫敦有咩好野食？

就黎去倫敦旅行
各位有咩好野食推介下？ 最好有貴有平

今鋪真係食粥食飯都睇各位巴打la

留名

Dominos個個星期有Special offer

仲有間炸雞店

duck and waffle
fat duck
borough market
Goodman steak

上ig 或者trip advisor睇下先

Borough Market 但留意返時間 好早收鋪

旺記

有冇邊間fish chips 好食？

睇下先， thanks

金

From wiki:
旺記以價廉物美的食物和拙劣的服務而聞名，但服務人員服務態度極其惡劣，這也成為人們去旺記必經的體驗之一
旺記同澳牛邊間伙記仆街d ?

要俾幾錢先有得食？

Nando's食雞
佢個薯蓉同薯條都好好味
去英國必試

淨係野食？

Nandos 🐔
Burger & lobster
Amorino (ice-cream)
Mcfurry (much better than hk's)

除左野食，有其他好野都可以推介下架巴打
竟然係Mcfurry 我覺得香港果個都已經幾好食 UK有冇d 咩特別口味？

有好多吉百利味

如果第一次去 呢啲就走唔甩
Attraction (London)
Tower bridge
Big Ben
London eye
Hyde park/St.james park
Brick lane (uk文青favourite)
Nottinghill gate market (open market, vintage)
Covent Garden
Oxford Circus (shopping)
Carnaby street (shops & bars)
Harrods shopping mall
Greenwich (格林威治)

Gallery/Museum
The British museum
Natural history museum
V&A
Tate modern

邊到有好飲嘅港式奶茶

Thanks 巴打
另外想問下有冇Boxing day sales 攻略？有冇邊個mall or 邊個地方多野買？

Brick lane (uk文青favourite)
Nottinghill gate market (open market, vintage)
買平嘢手作野得意野

Covent Garden
Oxford Circus (shopping)
Carnaby street (shops &amp;amp; bars)
高檔少少普通人afford得起

Harrods shopping mall
名牌 我就入都唔想入

係都文興啦

harrods通常係入去同人逼，行完一個圈出返黎就當感染下聖誕氣氛

英國講野食 食下tea 都可以既

就係諗到頭到爆先上黎問下意見

你可以話傳統英國菜唔好食,但係你覺英國(尤其倫敦)冇好野食就

逼既程度有冇年宵級數？

都係鍾意 bricklane 同nottinghill market
感受下民風同街頭文化
名牌周圍都有得賣喇

正呀做少好多RESEARCH
同問 法國 西班牙 意大利有咩景點必去

下午茶 倫敦就Fortnum and mason最出名
不過真係貴 成£44一個人 但係嘢食就無限refill，當食放題咁都回本嘅

倫敦幾間個人最愛: 唐人街文興,old town 97, eat Tokyo , bayswater 有間好似叫喜雙逢, 仲有上面有巴打提嘅nandos , 同埋愛食羊要試kebab, 印度咖喱

Fish and chip點都要試 好唔好食就見仁見智啦
不過不可不提jacky potato
我覺得超好食 但係唔記得咗間野嘅名
我估其他都唔會差

Nando's記得飲fantoke

Sunday roast, black pudding 真係好難頂不過pub food 好正

Fish & chips 邊間好食？

用google trip 個app可以行到邊食到邊 佢會有d餐廳推介~上次係portabolo market就用佢既推介 試左間London頭10位既all day breakfast

Thanks

而家有麥提莎味

記住文興係食燒鴨食完你番香港唔會再想食香港d垃圾鴨

呢個就唔係好知 聽人講都冇咩分別
我估係因為整法太簡單
Btw係jacket potato

比較正宗就去pub食,仲可以食pub d burger, onion rings

係 我都係係間pub食
題外話： 嗰時日日早餐都係食all day breakfast
返到嚟已經唔想再食

冇咩幾可早起所以要早起就會去食all day breakfast, 可以慳番午餐,仲可以食飽番訓

Savory girl
Maze girl
Duck and waffle
Dozo
Burger and lobster
I love nata
Pho
Paul bakery

仲有好多 根本上一個禮拜都有幾日係london好鐘意行啲art gallary同去食好野

全部貴野

thanks, 巴打係倫敦讀書/做野？ 想問下25號倫敦係咪周圍都關哂門？ 車都無得搭？

Fish and chips真係冇乜特別
我個時去 到第二個禮拜開始日日去唐人街
但會記掛既香港又食唔翻既得flat iron同burger lobster

係食貴野印象好深刻，flat iron個啲都成日食我覺得係london求其行入一間都唔會太差

btw我覺得london啲餐廳既裝修好有心事！

有錢JJ 不過我唔食flat iron 呢d

旺記難食到嘔，咪去

Art gallery 同museum 一間可以睇幾粒鐘
暫時印象最深刻 係Tate modern 同V&A(Victoria & Albert)

係倫敦附近讀書，25號我印象之中真係連tube都冇得搭你既選擇得taxi同uber。同埋佢啲tube成日都有野整某啲站會唔停/改，鋪頭就24-26同埋一號都好多唔開

好似好正 是咪好貴？

tate modern真係好正，前幾日去左roca同埋Marian Goodman

咁唯有行 Hyde park wonderland 值唔值得去？ 有冇其他christmas market 值得去？

Burger and lobster £19定20 我通常同朋友去就叫lobster roll+lobster之後叫佢half and half咁就有龍蝦包同埋龍蝦食！

flat iron £10！依個真係好抵食，不過就要早啲去因為冇得訂枱+超多人

正 下次去多d選擇

Burger and lobster 又平又好食 成日帶女友去

Burger & lobster lobster toast 配牛油醬世界級
記得訂位

係一定要去！！ winterwonderland完全感受到聖誕氣氛，south bank既christmas market都唔錯仲可以去玩滾軸溜冰

鍾意買古著古怪雜物地攤野
Camden Market 必去

香港人果然最愛吹奏burger and lobster

好多hipster

BAO

BREAKFAST CLUB

唔好玩啦
英國邊有好野食架

你呢啲叫偏見 Btw我覺得Burger

你呢啲偏見 有冇真係去英國周圍食過野 係有啲難食野 不過唔係全部囉

Btw Burger&Lobster我覺得普通 可能個人口味問題 不過第一次去我覺得無妨既 可以一試

我覺得個汁加左好多分 不過佢又真係末好多wow一聲

周圍發掘下再講啦

B&L加左價，加埋一要£25-26，之前£20都算，加到咁真係唔值

留意返borough market星期日唔開
利申中過兩次伏

睇你個名就知你鐘意帶女去la

根本London 食到既野香港好多都搵得到 係食氣氛多
英國人係冇味蕾的

巴打係咪grad 咗好耐？
文興啲燒鴨難食咗好撚多，
又乾又唔入味 ，
唔知係咪轉咗師傅，
服務又差，
啲呀姐次次都西你面，
未食完已經放定張單等你埋。

5年前就真係好食既，
而家真係狗也不屌

食過一次冇乜特別

印度嘢推薦dishoom, tapas推薦copita, 真係好撚好食

諗到咩再講，好掛住喺倫敦食好嘢嘅日子呀

我都覺得普通，個個去到都話抵食，但廿幾鎊認真可以食得好好多

行就識 但唔記得街名
有間日本野幾正 soho入面 muji附近

Breakfast club 我覺得麻麻，又成日要排隊唔知為乜 pancakes 嘅話granger and co 正好多

bao既對面馬路 有間食扒既都唔錯

我覺得bao比人吹得太大 算ok但唔係話太突出 可能口味唔同

Dozo?

咁都叫抵食，
你啲fd 食開£50 一餐？

啲人覺得廿鎊食隻新鮮龍蝦好抵喎 我都唔明，又唔飽

Burger and lobster 真係可去可唔去
我過左黎三年都冇食過
不過我極推薦去Caffé Vergnano 1882飲番杯漫濃郁嘅熱朱古力 我每次落london必飲
btw 如果有留意過呢間野就知香港以前都有 只係已經全線結業

唔係wor, 呢一年我次次去都掂wor帶唔少人去都話正, 佢有4間分店,3間響唐人街,我去開新d有雞煲食果間

根本一般野,搞搞下仲出名過原本點都要試一次嘅fish and chips

burger n lobster比人捧得太勁
lobster roll有間叫smack 平過bnl 但未試過
btw wright brothers

burger n lobsters
nandos

winter wonderland可以去行下

sky garden 上面啲野食得唔得
諗住帶囡囡去食同睇夜景

唔知關唔關分店事，
對上兩個星期我去咗正中間嗰間，
真心覺得唔好食，
服務仲西過我平時去開嗰間

我之前去開街尾嗰間，
啲鴨就好好多，
但小菜就唔掂，
啲呀姐都係西西哋，
淨係得門口個哥仔好禮貌。

但始終都唔夠我未入U 之前好食，
以前真心好食好多

其實上到去主要都係食景

TATE岩岩去左，真係好正

BTW 有d離題同留個名二月上倫敦再玩 sorry
都俾間野食你啦
Frankie & benny's or little Frankie's.
我覺得唔錯，不過都係chain store嚟
係national galley 對落

係Newcastle 食咗個燒鴨飯幾撚好食

old street 個間唔洗排

Burger嘅話
我鐘意Five guys 同Honest Burger

聽人講龍蝦最近big easy好出名 但我未去食

日本野 google street 附近有間叫Yoi Sho 唔錯

巴打唔好講笑喎
Southbank個market好撚頹